{
  "id": 421198251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-72.26667,19.68333,-72.26667,19.68333",
    "geom:latitude":19.68333,
    "geom:longitude":-72.26667,
    "iso:country":"HT",
    "lbl:bbox":"-72.28667,19.66333,-72.24667,19.70333",
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Plaine du Nord"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pl\u00e8n din\u00f2"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03bb\u03b1\u03b9\u03bd-\u03bd\u03c4\u03c5-\u039d\u03bf\u03c1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Pl\u00e8n din\u00f2"
    ],
    "name:hat_x_variant":[
        "Pl\u00e8n di N\u00f2",
        "Pl\u00e8n Din\u00f2"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u056c\u0565\u0575\u0576 \u0564\u0578\u0582 \u0546\u0578\u0580\u0564"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Plaine-du-Nord"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Plaine du Nord"
    ],
    "qs:gn_country":"HT",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3718707,
    "qs:gn_pop":2492,
    "qs:name":"Plaine du Nord",
    "qs:name_adm0":"Ha\u00efti",
    "qs:name_adm1":"Nord",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":1116157,
    "qs:woe_adm0":23424839,
    "qs:woe_id":95902,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":64,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632433,
        85671961,
        1091686325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3718707,
        "gp:id":95902,
        "qs_pg:id":1116157,
        "wd:id":"Q2397761"
    },
    "wof:country":"HT",
    "wof:created":1459009941,
    "wof:geomhash":"d8bdc14d0bfa7e36ca6ab7e9fce75910",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632433,
            "county_id":1091686325,
            "locality_id":421198251,
            "region_id":85671961
        }
    ],
    "wof:id":421198251,
    "wof:lastmodified":1690930602,
    "wof:name":"Plaine du Nord",
    "wof:parent_id":1091686325,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2492,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ht",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -72.26667,
    19.68333,
    -72.26667,
    19.68333
],
  "geometry": {"coordinates":[-72.26667,19.68333],"type":"Point"}
}